23歲日本女星同父兄共浴 網民：無法接受

日本23歲女星北見直美日前自爆經常同爸爸、哥哥一齊沖涼，並公開短片，佢表示朋友獲悉都非常驚訝，令佢大惑不解，認為呢種事好正常，事件公開後引起網民討論。

其後，中居正廣嘅綜藝節目跟進事件，要求到佢家中拍攝共浴場面，佢亦大方歡迎。節目畫面可見北見與哥哥浸浴，邊沖涼邊傾戀愛經，又用手機睇片，其後哥哥離開，輪到爸爸同北見一齊共浴，兩父女完全冇尷尬。雖然北見覺得一家人共浴係享天倫，不過網民就狂轟離譜，認為北見已係23歲成年人，除晒衫同爸爸及哥哥一齊沖涼令人好難接受，現場嘉賓睇到片段都表示驚訝。

北見透露，佢係家中四兄妹中最細，完全冇拍拖經驗，佢同26歲哥哥喺浴缸邊沖涼邊睇手機，已經成為生活一部分。電視台同時向市民做問卷調查，發現日本有20%女性，成年後仍然同爸爸一齊共浴。不過另有雜誌調查，一般家庭，父女共浴大概到10歲左右。

果啲咩全男家庭得一個女果啲。。

會點

有混浴文化，又唔接受成年父女沖涼

為左上新聞做場show比人睇有咩咁出奇

哥: 我勁定老豆勁Ｄ

正評

屌好想娶日本妹
近親相姦

做show者
一齊沖涼算得咩
竟然有人信係真

依件不了

妹: 哥你比爸爸硬很多
哥: 媽也是這樣說

第一次一定勁high
明知不可以但被情慾控制下...

交換玩最正

好亂呀

小說常有，不過老豆屌仔老婆，仔代父...正多

咁樣好正常

呢個家庭好有愛

娶個有好多姊妹既日本老婆仲有愛

我諗起條片叫家族大亂鬥

番號？？

世界各地也有d被家人侵犯的新聞，咁都唔怕？

好羨慕

唔小心入了，會否繼續

好耐之前嘅
裡面啲女唔正唔好J
RCT-906

有個類似日本綜藝叫母子大亂鬥
不過冇番號

你班咸濕仔，我要mark低佢，以免為害連登

扮乜撚嘢呀？
有得屌你咪又係屌

3P兩穴

有套，母女手握手，老豆同哥哥係咁推車

果然係av大國

條女好正

無人貼潮文

呢件咁大波都不了?
你應該有潛在同性戀傾向

沖到17歲？

個樣好豬下

唔係嫁
啲av幾好樣嫁

SDDE-447?